iPad Pro 2017

今時今日仲有無全新2017iPad Pro 10.5賣？

咁執著 ?

代fd問
自己已有2018pro
眼見宜家部Air又唔及當年部pro

btw預言家
武漢肺炎非P牌會然

IC